初一落樓下以為自己住緊酒店

一開lift門就有人恭喜發財新年快樂！

呢個icon好match

（ ）

一日一FF 遲早遠離我